唱好拜登當選概念股受惠討論區

侵爺民調大落後睇怕無望當選
拜登上台會加收企業稅營利減退
但益平民增加消費
搞環保益環保概念股
減關稅-助企業係中國買原料零件

一人一隻拜登受惠股
要名同原因

Tqqq
因為麪神仲有sqqq

Brkb
廢老民主黨人

TLRY
Harris 撐大麻

ICLN

Clean energy 當道

跟你

NEE
環保能源
但爆得太上

tsla 2035 carbon neutral

拜登當選應該唔好美國股票 而係買港股或者A股 非常認真

拜登爺爺必勝

請加以說明
隨便高論

TSLA
減關稅+made in china

佢拆股

所有中概股

已轉曬 MPF 去大中華基金

Run

但係其實唔炒得好耐

Tsla NEE

ACB

Hyllion
Clean Energy Truck